BBS 超人減肥

有冇人試過？

Me !! Work but expensive. 易反彈

聽講會排好多油（？）

幾耐到見效果？